我姓公孫 老婆生咗對仔女 改咩名好

我出咗trip2年
一路冇番過去
岩岩番黎見到老婆抱咗對滿月既龍鳳胎出黎
叫我幫佢地改名
但係我諗唔到
想問下各位有咩意見

個女叫綠
個仔叫武啦

男的公孫六
女的公孫舞

陳大文
陳小雯

公孫叔伯
公孫姑嬸

我姓陸 你幫我幫佢地改名
麻煩晒

公孫戀
公。孫中山

公孫振英
公孫月娥

男嘅叫戴套 女嘅叫戴綠舞

公孫先生
公孫小姐

燒山好野

笑撚左
btw 格式應該係：公•孫中山